#. "Name"
#. "Orchard.Tokens.Name"
#: "~/Modules/Orchard.Tokens/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tokens/Module.txt"
msgid "Tokens"
msgstr "标记"

#. "Author"
#: "~/Modules/Orchard.Tokens/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tokens/Module.txt"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard团队"

#. "Website"
#: "~/Modules/Orchard.Tokens/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tokens/Module.txt"
msgid "https://github.com/OrchardCMS/Orchard"
msgstr "https://github.com/OrchardCMS/Orchard"

#. "Description"
#. "Orchard.Tokens.Description"
#: "~/Modules/Orchard.Tokens/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tokens/Module.txt"
msgid "Provides a system for performing string replacements with common site values."
msgstr "为执行常见的站点值(common site values)字符串替换提供一个系统。"

#. "Orchard.Tokens.Category"
#. "Orchard.Tokens.Feeds.Category"
#. "Orchard.Tokens.HtmlFilter.Category"
#: "~/Modules/Orchard.Tokens/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tokens/Module.txt"
msgid "Content"
msgstr "内容"

#. "Orchard.Tokens.Feeds.Name"
#: "~/Modules/Orchard.Tokens/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tokens/Module.txt"
msgid "Feeds Tokens"
msgstr "源标记"

#. "Orchard.Tokens.Feeds.Description"
#: "~/Modules/Orchard.Tokens/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tokens/Module.txt"
msgid "Provides a content part to customize RSS fields based on tokens."
msgstr "提供内容元件用于定制基于标记的 RSS 字段。"

#. "Orchard.Tokens.HtmlFilter.Name"
#: "~/Modules/Orchard.Tokens/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tokens/Module.txt"
msgid "Tokens Html Filter"
msgstr "标记 HTML 过滤器"

#. "Orchard.Tokens.HtmlFilter.Description"
#: "~/Modules/Orchard.Tokens/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tokens/Module.txt"
msgid "Evaluates tokens in a body."
msgstr "在内容主体中计算标记的值。"

#. "Content Items"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgid "Content Items"
msgstr "内容项目"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgid "Content Id"
msgstr "内容 Id"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgid "Numeric primary key value of content."
msgstr "内容的数值的主键值。"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgid "Content Author"
msgstr "内容作者"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgid "Person in charge of the content."
msgstr "内容负责的人。"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgid "Content Date"
msgstr "内容日期"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgid "Date the content was created."
msgstr "内容的创建日期。"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgid "Identity"
msgstr "身份标识"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgid "Identity of the content."
msgstr "内容的身份标识。"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgid "Content Type"
msgstr "内容类型"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgid "The name of the item Content Type."
msgstr "项目内容类型的名称。"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgid "Display Text"
msgstr "显示文本"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgid "Title of the content."
msgstr "内容的标题。"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgid "Display Url"
msgstr "显示 Url"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgid "Url to display the content."
msgstr "要显示的内容的 Url。"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgid "Edit Url"
msgstr "编辑 Url"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgid "Url to edit the content."
msgstr "要编辑的内容的 Url。"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgid "Container"
msgstr "容器"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgid "The container Content Item."
msgstr "容器内容项。"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgid "Body"
msgstr "正文"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgid "The body text of the content item."
msgstr "内容项目的正文。"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgid "{0} {1}"
msgstr "{0} {1}"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgid "The content of the {0} field."
msgstr "{0} 字段的内容。"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgid "Text Field"
msgstr "文本域"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgid "Tokens for Text Fields"
msgstr "文本字段的标记"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgid "Length"
msgstr "长度"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgid "The length of the field."
msgstr "该字段的长度。"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgid "Url"
msgstr "URL"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgid "Tokens for Urls"
msgstr "URLs的标记"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgid "Absolute"
msgstr "绝对"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgid "Absolute url."
msgstr "绝对 url。"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgid "Type Definition"
msgstr "类型定义"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgid "Tokens for Content Types"
msgstr "内容类型的标记"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgid "Name of the content type."
msgstr "内容类型的名称。"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgid "Display name of the content type."
msgstr "显示的内容类型的名称。"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgid "Parts"
msgstr "元件"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgid "List of the attached part names."
msgstr "附加元件的名称列表。"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgid "Fields"
msgstr "字段"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgid "Fields for each of the attached parts. For example, Fields.Page.Approved."
msgstr "为每个附加元件的域。例如，Fields.Page.Approved。"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ContentTokens"
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"

#: "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgid "Date/Time"
msgstr "日期/时间"

#: "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgid "Current date/time tokens"
msgstr "当前的日期时间标记"

#: "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgid "Since"
msgstr "自"

#: "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgid "Relative to the current date/time."
msgstr "相对于当前的日期时间。"

#: "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgid "Local"
msgstr "本地"

#: "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgid "Based on the configured time zone and calendar."
msgstr "基于之前配置的时区与日历。"

#: "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgid "Short Date and Time"
msgstr "短日期和时间"

#: "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgid "Short date and time format."
msgstr "短日期和时间格式。"

#: "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgid "Short Date"
msgstr "短日期"

#: "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgid "Short date format."
msgstr "短日期格式。"

#: "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgid "Short Time"
msgstr "短时间"

#: "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgid "Short time format."
msgstr "短时间格式。"

#: "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgid "Long Date and Time"
msgstr "长日期和时间"

#: "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgid "Long date and time format."
msgstr "长时间的日期和时间的格式。"

#: "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgid "Long Date"
msgstr "长日期"

#: "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgid "Long date format."
msgstr "长日期格式。"

#: "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgid "Long Time"
msgstr "长时间"

#: "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgid "Long time format."
msgstr "长时间格式。"

#: "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgid "Format:<formatString>"
msgstr "格式: <格式字符串>"

#: "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgid "Optional custom date/time format string (e.g. yyyy/MM/dd). For reference see <a target=\"_blank\" href=\"http://msdn.microsoft.com/en-us/library/8kb3ddd4.aspx\">Custom Date and Time Format Strings</a>"
msgstr "可选的自定义日期/时间格式的字符串 (例如 yyyy/MM/dd)。详细情况请参阅 <a target=\"_blank\"href=\"http://msdn.microsoft.com/en-us/library/8kb3ddd4.aspx\">自定义日期和时间格式字符串</a>"

#: "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgid "'on' MMM d yyyy 'at' h:mm tt"
msgstr "'于' MMM d yyyy '在' h:mm tt"

#: "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgid "a moment ago"
msgstr "片刻前"

#: "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgid "1 day ago"
msgstr "1天前"

#: "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgid "{0} days ago"
msgstr "{0}天前"

#: "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgid "1 hour ago"
msgstr "1小时前"

#: "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgid "{0} hours ago"
msgstr "{0}小时前"

#: "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgid "1 minute ago"
msgstr "1分钟前"

#: "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgid "{0} minutes ago"
msgstr "{0}分钟前"

#: "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgid "1 second ago"
msgstr "1秒前"

#: "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.DateTokens"
msgid "{0} seconds ago"
msgstr "{0}秒前"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ListTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ListTokens"
msgid "Lists"
msgstr "列表"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ListTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ListTokens"
msgid "Handles lists of Content Items"
msgstr "操作内容条目的列表"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ListTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ListTokens"
msgid "Join:<Tokenized text>[,<separator>]"
msgstr "Join:<Tokenized text>[,<separator>]"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ListTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ListTokens"
msgid "Join each element in the list by applying the tokenized text and concatenating the output with the optional separator."
msgstr ""

#: "Orchard.Tokens.Providers.ListTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ListTokens"
msgid "Sum:<Tokenized text>"
msgstr "Sum:<Tokenized text>"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ListTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ListTokens"
msgid "Sum each element in the list by applying the tokenized text."
msgstr ""

#: "Orchard.Tokens.Providers.ListTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ListTokens"
msgid "First:<Tokenized text>"
msgstr "First:<Tokenized text>"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ListTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ListTokens"
msgid "Apply the tokenized text to the first element."
msgstr "应用标记化文本到第一个元素。"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ListTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ListTokens"
msgid "Last:<Tokenized text>"
msgstr "Last:<Tokenized text>"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ListTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ListTokens"
msgid "Apply the tokenized text to the last element."
msgstr "应用标记化文本到最后一个元素。"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ListTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ListTokens"
msgid "Count"
msgstr "Count"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ListTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ListTokens"
msgid "Get the list count."
msgstr "获取列表计数。"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ListTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ListTokens"
msgid "ElementAt:<index>,<Tokenized text>"
msgstr "ElementAt:<index>,<Tokenized text>"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ListTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ListTokens"
msgid "Apply the tokenized text to the element at its index."
msgstr "应用标记化文本到指定索引的元素。"

#: "Orchard.Tokens.Providers.RequestTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.RequestTokens"
msgid "Http Request"
msgstr "HTTP 请求"

#: "Orchard.Tokens.Providers.RequestTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.RequestTokens"
msgid "Current Http Request tokens."
msgstr "当前 HTTP 请求标记。"

#: "Orchard.Tokens.Providers.RequestTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.RequestTokens"
msgid "QueryString:<element>"
msgstr "查询字符串： <element>"

#: "Orchard.Tokens.Providers.RequestTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.RequestTokens"
msgid "The Query String value for the specified element."
msgstr "指定元素的查询字符串值。"

#: "Orchard.Tokens.Providers.RequestTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.RequestTokens"
msgid "Form:<element>"
msgstr "表单： <element>"

#: "Orchard.Tokens.Providers.RequestTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.RequestTokens"
msgid "The Form value for the specified element."
msgstr "指定元素的表单值。"

#: "Orchard.Tokens.Providers.RequestTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.RequestTokens"
msgid "Route:<key>"
msgstr "路由：<键>"

#: "Orchard.Tokens.Providers.RequestTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.RequestTokens"
msgid "The Route value for the specified key."
msgstr "指定键的路由值。"

#: "Orchard.Tokens.Providers.RequestTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.RequestTokens"
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: "Orchard.Tokens.Providers.RequestTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.RequestTokens"
msgid "The request routed Content Item."
msgstr "请求已路由的内容条目。"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ShapeTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ShapeTokens"
msgid "Shape"
msgstr "形状"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ShapeTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ShapeTokens"
msgid "Shape tokens."
msgstr "形状的标记。"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ShapeTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ShapeTokens"
msgid "Execute:<shape name>"
msgstr "Execute:<形状名称>"

#: "Orchard.Tokens.Providers.ShapeTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.ShapeTokens"
msgid "Executes the specified shape."
msgstr "执行指定的形状。"

#: "Orchard.Tokens.Providers.TextTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.TextTokens"
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: "Orchard.Tokens.Providers.TextTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.TextTokens"
msgid "Tokens for text strings"
msgstr "文本字符串的标记"

#: "Orchard.Tokens.Providers.TextTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.TextTokens"
msgid "Limit:<text length>[,<ellipsis>]"
msgstr "限制： < 文本长度 > [，< 省略号 >]"

#: "Orchard.Tokens.Providers.TextTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.TextTokens"
msgid "Limit text to specified length and append an optional ellipsis text."
msgstr "将文本限制到指定的长度并追加可选省略号的文本。"

#: "Orchard.Tokens.Providers.TextTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.TextTokens"
msgid "Format:<text format>"
msgstr "格式： < 文本格式 >"

#: "Orchard.Tokens.Providers.TextTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.TextTokens"
msgid "Optional format specifier (e.g. foo{0}bar)."
msgstr "可选的格式说明符 (例如 foo{0}bar)。"

#: "Orchard.Tokens.Providers.TextTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.TextTokens"
msgid "TrimEnd:<chars|number>"
msgstr "TrimEnd:<chars|number>"

#: "Orchard.Tokens.Providers.TextTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.TextTokens"
msgid "Trims the specified characters or number of them from the end of the string."
msgstr "从字符或数字字符串后面去掉空白字符。"

#: "Orchard.Tokens.Providers.TextTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.TextTokens"
msgid "Url Encode"
msgstr "Url 编码"

#: "Orchard.Tokens.Providers.TextTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.TextTokens"
msgid "Encodes a URL string."
msgstr "对 URL 字符串进行编码。"

#: "Orchard.Tokens.Providers.TextTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.TextTokens"
msgid "Html Encode"
msgstr "Html 编码"

#: "Orchard.Tokens.Providers.TextTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.TextTokens"
msgid "Encodes an HTML string."
msgstr "对HTML 字符串进行编码。"

#: "Orchard.Tokens.Providers.TextTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.TextTokens"
msgid "JavaScript Encode"
msgstr "JavaScript 编码"

#: "Orchard.Tokens.Providers.TextTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.TextTokens"
msgid "Encodes a JavaScript string."
msgstr "编码 JavaScript 字符串。"

#: "Orchard.Tokens.Providers.TextTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.TextTokens"
msgid "Line Encode"
msgstr "行编码"

#: "Orchard.Tokens.Providers.TextTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.TextTokens"
msgid "Replaces new lines with <br /> tags."
msgstr "用< br / > 标签替换新行。"

#: "Orchard.Tokens.Providers.UrlHelperTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.UrlHelperTokens"
msgid "UrlHelper actions"
msgstr "UrlHelper 动作"

#: "Orchard.Tokens.Providers.UrlHelperTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.UrlHelperTokens"
msgid "UrlHelper actions."
msgstr "UrlHelper 的动作。"

#: "Orchard.Tokens.Providers.UrlHelperTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.UrlHelperTokens"
msgid "Action:<actionname,controllername[,area=MyModuleName][,customValue=42]>"
msgstr "Action:<actionname,controllername[,area=MyModuleName][,customValue=42]>"

#: "Orchard.Tokens.Providers.UrlHelperTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.UrlHelperTokens"
msgid "The route values to evaluate."
msgstr "要计算的路由值。"

#: "Orchard.Tokens.Providers.UserTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.UserTokens"
msgid "User"
msgstr "用户"

#: "Orchard.Tokens.Providers.UserTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.UserTokens"
msgid "User tokens"
msgstr "用户标记"

#: "Orchard.Tokens.Providers.UserTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.UserTokens"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: "Orchard.Tokens.Providers.UserTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.UserTokens"
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: "Orchard.Tokens.Providers.UserTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.UserTokens"
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: "Orchard.Tokens.Providers.UserTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.UserTokens"
msgid "Email Address"
msgstr "电子邮件地址"

#: "Orchard.Tokens.Providers.UserTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.UserTokens"
msgid "Id"
msgstr "Id"

#: "Orchard.Tokens.Providers.UserTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.UserTokens"
msgid "User Id"
msgstr "用户 Id"

#: "Orchard.Tokens.Providers.UserTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.UserTokens"
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: "Orchard.Tokens.Providers.UserTokens"
msgctxt "Orchard.Tokens.Providers.UserTokens"
msgid "The user's content item"
msgstr "该用户的内容项"

#: "Orchard.Tokens.Tests.TestTokenProvider"
msgctxt "Orchard.Tokens.Tests.TestTokenProvider"
msgid "Global1"
msgstr "全局1"

#: "Orchard.Tokens.Tests.TestTokenProvider"
msgctxt "Orchard.Tokens.Tests.TestTokenProvider"
msgid "description of token1"
msgstr "标记1 的描述"

#: "Orchard.Tokens.Tests.TestTokenProvider"
msgctxt "Orchard.Tokens.Tests.TestTokenProvider"
msgid "Global2"
msgstr "全局2"

#: "Orchard.Tokens.Tests.TestTokenProvider"
msgctxt "Orchard.Tokens.Tests.TestTokenProvider"
msgid "description of token2"
msgstr "标记2的描述"

#: "Orchard.Tokens.Tests.TestTokenProvider"
msgctxt "Orchard.Tokens.Tests.TestTokenProvider"
msgid "Global3"
msgstr "全局3"

#: "Orchard.Tokens.Tests.TestTokenProvider"
msgctxt "Orchard.Tokens.Tests.TestTokenProvider"
msgid "description of token3"
msgstr "标记3的描述"

#: "Orchard.Tokens.Tests.TestTokenProvider"
msgctxt "Orchard.Tokens.Tests.TestTokenProvider"
msgid "Current User"
msgstr "当前用户"

#: "Orchard.Tokens.Tests.TestTokenProvider"
msgctxt "Orchard.Tokens.Tests.TestTokenProvider"
msgid "The current user"
msgstr "当前用户"

#: "Orchard.Tokens.Tests.TestTokenProvider"
msgctxt "Orchard.Tokens.Tests.TestTokenProvider"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: "Orchard.Tokens.Tests.TestTokenProvider"
msgctxt "Orchard.Tokens.Tests.TestTokenProvider"
msgid "Their user name"
msgstr "他们的用户名"

#: "Orchard.Tokens.Tests.TestTokenProvider"
msgctxt "Orchard.Tokens.Tests.TestTokenProvider"
msgid "Birthdate"
msgstr "出生日期"

#: "Orchard.Tokens.Tests.TestTokenProvider"
msgctxt "Orchard.Tokens.Tests.TestTokenProvider"
msgid "Date of birth"
msgstr "出生日期"

#: "Orchard.Tokens.Tests.TestTokenProvider"
msgctxt "Orchard.Tokens.Tests.TestTokenProvider"
msgid "Now"
msgstr "现在"

#: "Orchard.Tokens.Tests.TestTokenProvider"
msgctxt "Orchard.Tokens.Tests.TestTokenProvider"
msgid "Current system date in short date format. You can chain a .NET DateTime format string to customize."
msgstr "当前系统短日期的日期格式。你可以链要自定义的.NET DateTime 格式字符串。"

#: "Orchard.Tokens.Tests.TestTokenProvider"
msgctxt "Orchard.Tokens.Tests.TestTokenProvider"
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: "Orchard.Tokens.Tests.TestTokenProvider"
msgctxt "Orchard.Tokens.Tests.TestTokenProvider"
msgid "A user by its username"
msgstr "由用户名标识的用户"

#: "~/Modules/Orchard.Tokens/Views/DefinitionTemplates/RssPartSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tokens/Views/DefinitionTemplates/RssPartSettings.cshtml"
msgid " Use '-' to remove the tag, leave empty to keep untouched, or use the 'Text' text token for the current value."
msgstr "使用 '-' 删除标签，请留空以保持不变，或使用文本的文本标记为当前值。"

#: "~/Modules/Orchard.Tokens/Views/DefinitionTemplates/RssPartSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tokens/Views/DefinitionTemplates/RssPartSettings.cshtml"
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: "~/Modules/Orchard.Tokens/Views/DefinitionTemplates/RssPartSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tokens/Views/DefinitionTemplates/RssPartSettings.cshtml"
msgid "The title field of the RSS item."
msgstr "RSS 项目的标题字段。"

#: "~/Modules/Orchard.Tokens/Views/DefinitionTemplates/RssPartSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tokens/Views/DefinitionTemplates/RssPartSettings.cshtml"
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: "~/Modules/Orchard.Tokens/Views/DefinitionTemplates/RssPartSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tokens/Views/DefinitionTemplates/RssPartSettings.cshtml"
msgid "The link field of the RSS item"
msgstr "RSS 项目的链接字段"

#: "~/Modules/Orchard.Tokens/Views/DefinitionTemplates/RssPartSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tokens/Views/DefinitionTemplates/RssPartSettings.cshtml"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: "~/Modules/Orchard.Tokens/Views/DefinitionTemplates/RssPartSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tokens/Views/DefinitionTemplates/RssPartSettings.cshtml"
msgid "The description field of the RSS item. The content needs to be raw HTML, i.e. not encoded."
msgstr "该 RSS 条目的描述字段。内容必须是原始的 HTML，也就是没有进行过编码。"

#: "~/Modules/Orchard.Tokens/Views/DefinitionTemplates/RssPartSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tokens/Views/DefinitionTemplates/RssPartSettings.cshtml"
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: "~/Modules/Orchard.Tokens/Views/DefinitionTemplates/RssPartSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tokens/Views/DefinitionTemplates/RssPartSettings.cshtml"
msgid "The author field of the RSS item"
msgstr "RSS 项目的作者字段"

#: "~/Modules/Orchard.Tokens/Views/DefinitionTemplates/RssPartSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tokens/Views/DefinitionTemplates/RssPartSettings.cshtml"
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: "~/Modules/Orchard.Tokens/Views/DefinitionTemplates/RssPartSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tokens/Views/DefinitionTemplates/RssPartSettings.cshtml"
msgid "The category field of the RSS item"
msgstr "RSS 项目的类别字段"

#: "~/Modules/Orchard.Tokens/Views/DefinitionTemplates/RssPartSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tokens/Views/DefinitionTemplates/RssPartSettings.cshtml"
msgid "Enclosure"
msgstr "包围域"

#: "~/Modules/Orchard.Tokens/Views/DefinitionTemplates/RssPartSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tokens/Views/DefinitionTemplates/RssPartSettings.cshtml"
msgid "The enclosure field of the RSS item. This is usually a html tag like <img>"
msgstr "RSS 项的包围域。通常是类似于 <img> 这样的 html 标记。"

#: "~/Modules/Orchard.Tokens/Views/DefinitionTemplates/RssPartSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tokens/Views/DefinitionTemplates/RssPartSettings.cshtml"
msgid "PubDate"
msgstr "PubDate"

#: "~/Modules/Orchard.Tokens/Views/DefinitionTemplates/RssPartSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tokens/Views/DefinitionTemplates/RssPartSettings.cshtml"
msgid "The pubDate field of the RSS item"
msgstr "RSS 项的 pubDate 字段"

#: "~/Modules/Orchard.Tokens/Views/DefinitionTemplates/RssPartSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tokens/Views/DefinitionTemplates/RssPartSettings.cshtml"
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: "~/Modules/Orchard.Tokens/Views/DefinitionTemplates/RssPartSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tokens/Views/DefinitionTemplates/RssPartSettings.cshtml"
msgid "The source field of the RSS item"
msgstr "RSS 项目的来源字段"

